CSL完約求轉台plan

CSL 2月尾完約, 求4g 42mbps plan

咩台都可以聯絡我。

要5 - 10 GB data (4G)

歡迎Telegram我:

koalahk

Thank you so much!